用唔到WhatsApp

Connecting connecting connecting

我都係咁

呢排試過幾次用唔到

又死撚左

尋日ig 今日WhatsApp

頂勁緊急 先用唔到

same here

都冇人搵

壞左好多年了

我由安裝壞到里加